除佐白兔牌，邊隻暈浪丸好用？

我藥房買佐隻叫暈得寧既，完全無用，佢說明書話一次一粒，如果一次食兩粒會唔會好D？定乾脆換浪途適？但有人話浪途適都會暈

試過朋友隻白兔牌，堅有用，但香港無得賣